點解唔提意全球每人帶著翻譯機，對抗英文霸權

除左班鬼佬，其他人要晒時間學英文就佢地